iphone xr吳系刀有傷卡咩

🤔

吳系咩

請善用起底功能

吾吾

張卡會好傷，不了